有冇玩緊cmb既巴絲（95）一齊出pool，共建黃色經濟圈

各位無事就報個平安

新Post 新留言 231855

剛回到家

我好似搵倒過

232018lm

我都搵到次子你了 （好似係)

改左～？搵唔到

你哋後面啲Number係咩嚟㗎
我delete咗之前個啊count，開過新嘅
冇乜人like我

巴

sosad 比個pw來啦

搵唔到

法國有少少玩厭cmb

可唔可以比多次

Van.. C 打好令.. 但我冇豆..

Like完都係無反應，唉

捉e因

都冇蛋，龍卷？

仲話唔中意著衫，好似係

頂你踩到自己咁 出到黎原來係正常港女樣
法國呢度個個都話自己低汁0match

搵唔到..應該被unlike 了

我太天真

未遇過sales
利：0match

Me too

Me3

下個更可艾阿清

除左玩APPS已經唔知仲有途徑可以遇到新嘅人
雖然join返幾日都仲係0 match

留個Pw等絲打們幫你炒旺個場佢啦
利：開頭0match 之後炒旺左

其實主要係係app傾，你report佢佢好快又要開新ac，所以佢地唔會係app sell野。

我只分高中低汁
港女=香港女
中女=中國女
美女=美國女

幫你轉運

咁實係有人係中意用返自己習慣既app傾，搞笑圖多d先啦

有啲緊張同怕羞

又唔會食左你

仲捉你唔到又話低汁冇match

咁威風

巴打們
如果約到出嚟覺得唔岩feel 通常點處理？

+1

小威la

食m記

巴打試過真係會咁直接講？

終身受用

加tg 就可以

然後佢話冇 應該都係想睇相？
Match親都講幾句就話交換電話係咪sales

都未必 我都懶 鍾意用tg whatspps 多D

第一次聽呢個APP

C Ho go 汁！

從此人生不一樣

改height ar

改過架啦，再改啦

點唔一樣 根本冇可能match 到

新人
有冇做allied health既巴打留pw

希望在明天阿
利：摺毒都有match

想當年日日掃 一個match 都冇就del 左app
玩左差唔多一年 又見返呢侽口post

留個pw比c打們

利：廢老

我搵唔到喎

241654 繼續等運到

我會問佢轉其他messenger
wts line tg, 叫佢揀

我搵到勁多婆婆喎

你呢啲隨時搵到5-6 個

信我，我個名一下就會認得出...

咁應該未搵到
我見親啲名都好普通 zita, krystal, elka

對比起佢個 木木花焦子⋯ 呢3個英文名唔襯

Fashion retail?

唯有有緣再見

C打渴左幾耐

已比豆
弟弟幾可愛

木木花焦子真名上網冇人信

Queensland?

多謝你

要幾高質先match倒卅幾個

係啊

約左sis出街之街覺得幾岩feel,想進一步發展,但係對方唔主動whatsapp/hea回覆點搞?明明見面果時好好feel好岩傾
諗緊約佢出黎多一次,如果佢reject就close file move on

sad...我係被hea覆果個,見面明明好好傾幾好feel

會唔會想再約佢?

有幾hea 先
你試下hea 返佢, 睇下佢點

我都試過有個係hea 覆, 但我hea 返佢佢又會繼續覆
之後發覺佢message 親都係咁 無所謂認真定hea

繼續有message 就得喇

Hi左人 好快就唔覆我 好想同人瘋狂傾偈

恭喜晒

玩咗幾日都未有match
好似俾我認清緊自己咁

有用咩 認真

試下無壞

Match 人啦仲push

我無既
利：201

好似係

Cls
我得21個suggestions 極高汁k巴有26個
女正常得5個 你有11個
唔通你。。

捉到你了

weekend揾佢都係咁

有冇提示

最慘就係，對佢冇feel果d可以keep contact, 有feel果d就keep唔到

幫pish

Don’t skip leg day！
利：瘦撚

我想問呢啲數字code係點樣match到人
明明search嗰度無得打去搵

Discover度search 有得入年齡&身高
之後就會有好多人比你刮左出黎
再跟返相片數目黎估下估下咁搵巴絲

原來係嗰個filter我以為真係要打code搵人
希望大家會搵下我啦

個個都見4次 巴打點做到
Btw探下口風係咪有新仔仔囉 加油

又話玩過仲唔捉到你！

佢絲

咩玩過我個ac仲未match過人
我新開㗎，巴打你認錯人啦

好似係 梳

你認錯咗push我個回覆嗰個巴打啦

咁又唔係

我係巴，約左絲打出街， 以為大家好啱傾好夾， 點知返到屋企 whatsapp佢都冇乜反應係咪玩撚完

應該係啦巴打唔好傷心

好撚慘，連續兩個都係咁樣
反而我對佢冇feel嗰啲就keep住搵我

其實唔係已經知咩樣...又會出完街先無反應

我都唔知點解🤥 利申張相冇p過真人嘅樣

可能佢同你出之前都有同第個傾，而佢好樣過你掛

聽日再whatsapp下，無反應就可以放棄。可能你出街講錯野？

咁應該無乜可能...本身知咩樣喎

一係嗰位絲打本身就同個個都啱傾
但係傾完都係對巴打無feel

應該冇囉我覺得
之前我玩呢個apps成功真係識咗我女朋友嘅， 我第一次約完佢出街對方真係會主動好多囉， 起碼仲係會主動搵我

通常你哋約第二次出街會隔幾耐再約？

但話不投機真係半句多，咁唔會仲寂寞咩

禾
利摺&毒

我都係抱交個朋友心態

+5

仲要死得不明不白先慘

新人留名

想問呢個app有咩咁特別
點解長期見到呢個post咁好似

點解無人like過我

你睇下你個名先

名啫

長期見到, 你就知個app 唔work

連登名唔代表啲咩嘅

咁講又似想針了唔靚仔廢事放

因為感情無分男女

咁似我
加油

有啊 有張普普通通 炒炒地車嘅合照
因為我連平時打扮相都無咩

Lm等pw

Reply人地簡介會唔會match機率高d?

兩個巴like左我cls係邊個
人少少認左佢

真？2為你c

仲有yoga hr winne the poo

咁慘你巴定c

又flirt了

想知好進取個女仔咩下場

上星期約左個sis出街,見街過程幾好幾岩feel,但係之後whatsapp佢冇咩火花,都係我做主動,好難keep住傾,琴日約佢今個星期打保零,佢話佢鐘意打,但係要等12月尾考完D專業試先搵我打保零,叫我約下其他女打保零
睇黎佢對我冇咩feel,有feel就唔會咁講

下個更可愛

直頭dq左了 話之你比幾分嗰隻

又要捉路拍拖不了

屌,唯有放低佢,約下其他人先
成日都係我對佢冇興趣既就好撚主動搵我,有興趣既就被動到仆街,點解要咁樣玩撚我呀

仲搵唔搵佢whatsapp吹水好啦？

佢被動，次次要我開話題，冇癮

約佢出街之前同之後都係咁被動.diu

你黎

見過nursing學生 未見過真係出黎做嗰隻護士

揾nurse做女友好煩,佢番shift好難約難見面

尼度任揀都唔岩咩

番影畫戲

浪費左人生30分鐘

見尼度多數人都想秒回，其實點先做倒秒回...我覆完一句就會息mon去做其他野，可能屙尿飲水果d，長d可能睇套戲or食完飯先再睇msg，我覺得要秒回不如傾電話。

啱啱開始玩
想問下如果啲女仔見到啲除衫肌肉相啲通常都會多數skip

覺得柒
利申 小操 直男

特登影肌肉會覺得好show off，低調d比較好

[member]唔該晒巴打 搵日去影下先[\member]

［member] 冇睇到添［\member]

叫緊我

點解discover 到會連續幾日都無嘢嘅？

Hello
Morning

都可以, 不過盡量唔好， 得閒影返d獨照

幾日好少事， 等多陣囉

有期待係好開心嘅

有人覆我， 好感動

同意， 唔影獨照硬係差d

搵朋友幫你影

無朋友咁點算

早晨

like you?姐係點？

有人係suggestion 度like 左佢, 咪去like you 度
12點就會排落去suggestion 度

哈哈， 得到K 巴回覆， 今晚實開心到瞓唔著啦🤣

一個人會上癮

連你都玩嘢

男用家有冇呢d？😂

傾咩多？ hi bye ? 問日常活動？

幫推

我上過

個癮一上就幾年 最近先戒到

自己一個會留係屋企睇

真心， 你不能不信喎

K巴又曬命

需要寂寞
就如沒有人類望見我

小弟何德何能

明明我成日都有覆你

惡習上癮都係曬命

k巴真心正

有咩🤣🤣🤣

你快d去馬啦

上堂要留心聽書

最近先戒到

K巴快離開我們了

毒撚係冇機會戒

唔關事
係我個日本妹ex 之後, 我消沉左好長時間
大概1年前遇到個泰妹先好返
泰妹ex 埋, 就用cmb

有排都未離開得

CMB仲單機緊
醜男係咪唔值得有真愛

點解咁擔心將來？ 諗到太遠會咩都做唔到

Farewell 佢啊

第一次約對方出黎係食飯,見面幾好feel,但係之後whatsapp冇咩火花,想再約對方唔知點開口再約食飯好似有D無聊,想約其他活動

有鹿？

摺毒冇人揸機點唔自拍

睇戲

唔鐘意約女睇戲,冇咩交流

同佢去電影中心睇
要幾文藝有幾文藝

文藝野唔岩我同佢

咁你兩個鍾意做乜？
咪約出黎做下

試下先

太偏見

有共同相處方式就自然唔洗諗

係啦， 唔使經CMB

搵唔倒

咁仲叫唔叫自拍。。

約左個絲食m記

張相太蒙啦😂試下po張正面高清d既相，就咁睇輪廓巴打樣應該都唔錯丫同埋intro可以詳細d specific d

食咩都無所謂啦
最緊要見下

都叫咖🤣🤣🤣

約左個絲打見面，見面過程幾好， 有講有笑幾好feel，但之後呢幾日whatsapp佢就hea覆/唔覆，睇黎衰左
心思思想問下佢死因，你地點睇

岩岩問左佢，睇下佢點覆

241743
啱啱玩無耐

嗨完唔知講乜好，諗太多，跟住就唔知講乜

出得黎行係咁架啦

法國多左好多巴絲

一陣姐留個pw比絲們啦

今個禮拜多左match但全部藍絲黎
班中立撚 微信撚可唔可以收皮

有match真好

仲有20個post 就1001
係時候搵人接力

就1001